中環摩天輪重開，早上有逾百名市民排隊購票

中環摩天輪重開 早上有逾百名市民排隊購票
2017-12-20 HKT 11:24

摩天輪新票價為20元，較易手前大幅減價八成，有市民表示，摩天輪價錢吸引。（劉皓容攝）

摩天輪新票價為20元，較易手前大幅減價八成，有市民表示，摩天輪價錢吸引。（劉皓容攝）

中環海濱摩天輪轉換營運商後於今日正式重開，早上約10時半開始，已有超過100名市民陸續排隊等候購票。

有排頭位即場購票的市民表示，今次是第一次乘坐摩天輪，認為這是香港少有的娛樂設施，所以專程來體驗，但現場比想像中少人排隊。他又說，現時百物騰貴，20元的價錢早餐也很難買到，因此覺得票價十分吸引。他預計陽光普照，景觀會不錯。他又表示，香港有監管機制，有信心不會因為收費較以往低而服務受影響。

有家長帶同小朋友到場，本來擔心會很多人排隊，所以提早半小時到場。他表示，摩天輪價錢吸引，希望於人流不是最多的時候，能早點乘坐。

另一位已於網上購票的市民表示，因為擔心第一日開放會很多人，因此提早到場了解情況。她又說因票價優惠，再加上重新開放，都吸引她到場。

摩天輪新票價為20元，較易手前大幅減價八成，長者優惠為10元，3歲以下兒童免費。

轉自香港電台網站

香港人究竟係唔係唔排隊會死？乜撚野都要排
坐遲幾個鐘會死？

執輸行頭慘過敗家

日光日白坐

最後幾錢買人個座？